{
  "02": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_02", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LETCHIMY", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Serge", 
        "nomListe": "ALIANS MATINIK", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-1-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SELLAYE", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Marcel", 
        "nomListe": "RESPE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-2-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "NILOR", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Philippe", 
        "nomListe": "ANSANM POU PEYI NOU", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-02-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ORVILLE", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Max", 
        "nomListe": "RENAISSANCE MARTINIQUE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-02-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BELLAY", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "B\u00e9atrice", 
        "nomListe": "NOU KA FE YONN", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-5-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PETIT", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Philippe", 
        "nomListe": "MATINIK DOUBOUT !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "JOCK", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Philippe", 
        "nomListe": "DECLIC", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-02-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MONPLAISIR", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Ralph Donald Yves", 
        "nomListe": "TOUS POUR LA MARTINIQUE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-8-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARIE-JEANNE", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Alfred", 
        "nomListe": "GRAN SANBLE POU MATINIK", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-9-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FERDINAND", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Guy Christian Marie", 
        "nomListe": "LA MARTINIQUE AVANCE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-10-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BERISSON", 
        "numPanneau": 11, 
        "prenomTeteListe": "Olivier", 
        "nomListe": "AKM AKTE KILTI MATNIK", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-11-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MONPLAISIR", 
        "numPanneau": 12, 
        "prenomTeteListe": "Yan", 
        "nomListe": "MI CHANS MATINIK", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-12-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CONCONNE", 
        "numPanneau": 13, 
        "prenomTeteListe": "Catherine", 
        "nomListe": "LA MARTINIQUE ENSEMBLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-02-13-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "JEAN-MARIE", 
        "numPanneau": 14, 
        "prenomTeteListe": "Gabriel", 
        "nomListe": "COMBAT OUVRIER - FAIRE ENTENDRE LE CAMP DES TRAVAILLEURS", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-02-14", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Martinique"
  }, 
  "03": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_03", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FEREIRA", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Jean Paul", 
        "nomListe": "LA LISTE GUYANE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SERVILLE", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Gabriel", 
        "nomListe": "GUYANE KONTR\u00c9 POUR AVANCER", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-03-2-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "AMERICAIN", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Jessi", 
        "nomListe": "CHANGER D'AIR", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-03-3-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ALEXANDRE", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Rodolphe", 
        "nomListe": "Unis et engag\u00e9s pour notre territoire", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-03-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Guyane"
  }, 
  "01": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_01", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CHALUS", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Ary", 
        "nomListe": "Continuons d'avancer", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PIRBAKAS", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Maxette", 
        "nomListe": "Avenir Identit\u00e9 R\u00e9gionale Guadeloupe", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "WILLIAM", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Willy, K\u00e9vin", 
        "nomListe": "Faire partie de la solution", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CORIOLAN", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Eric", 
        "nomListe": "SENTINELLES GUADELOUPE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "NANOR", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Christelle, Ren\u00e9e", 
        "nomListe": "La r\u00e9gion au service du peuple (respe)", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-01-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DELANNAY", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Tony", 
        "nomListe": "DOUBOUT LA GWADLOUP", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MATHIASIN", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Max, Mathias", 
        "nomListe": "LA NOUVELLE VOIE : UN CONTRAT MORAL AVEC LE PEUPLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BOREL-LINCERTIN", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Josette", 
        "nomListe": "PEYI GWADLOUP", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "NOMERTIN", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Marie", 
        "nomListe": "Combat Ouvrier - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-01-10", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PLAISIR", 
        "numPanneau": 11, 
        "prenomTeteListe": "Alain", 
        "nomListe": "En Avant pour l'Alternative", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PETRO", 
        "numPanneau": 12, 
        "prenomTeteListe": "Sonia, Iabelle", 
        "nomListe": "R\u00e9ussir  la Guadeloupe", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SELBONNE", 
        "numPanneau": 13, 
        "prenomTeteListe": "Ronald", 
        "nomListe": "NOU", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Guadeloupe"
  }, 
  "04": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_04", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "HOARAU", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Olivier", 
        "nomListe": "ANSANM ALON R\u00c9YON\u00c9", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DE FLORE", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Corinne", 
        "nomListe": "COOPERATION POUR LE DEVELOPPEMENT DE LA FRANCE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BAREIGTS", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Ericka", 
        "nomListe": "NOUVEL AVENIR DE LA R\u00c9UNION", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ROBERT", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Didier", 
        "nomListe": "Objectif RE'UNION", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LEBRETON", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Patrick", 
        "nomListe": "LA R\u00c9UNION DES TERRITOIRES", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "RIVIERE", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Joseph", 
        "nomListe": "RASSEMBLEMENT NATIONAL", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CADET", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Philippe", 
        "nomListe": "LE PROJET REUNIONNAIS", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MIRANVILLE", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Vanessa", 
        "nomListe": "ET MAINTENANT OSONS 2021", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARCHAU", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Pierre", 
        "nomListe": "NATURELLEMENT ECOLOGISTES", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PAYET", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Jean Yves", 
        "nomListe": "LUTTE OUVRIERE - FAIRE ENTENDRE LE CAMP DES TRAVAILLEURS", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BELLO", 
        "numPanneau": 11, 
        "prenomTeteListe": "Huguette", 
        "nomListe": "LISTE CONDUITE PAR HUGUETTE BELLO", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "La R\u00e9union"
  }, 
  "32": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_32", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "EVRARD", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Jos\u00e9", 
        "nomListe": "UNE REGION FIERE FORTE ET RASSEMBLEE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-32-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PECQUEUR", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "\u00c9ric", 
        "nomListe": "LUTTE OUVRI\u00c8RE - FAIRE ENTENDRE LE CAMP DES TRAVAILLEURS", 
        "falc": "1-32-2-falc", 
        "pdf": "1-32-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CHENU", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "S\u00e9bastien", 
        "nomListe": "UNE REGION QUI VOUS PROTEGE AVEC SEBASTIEN CHENU", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-32-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DELLI", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Karima", 
        "nomListe": "Pour le climat, pour l'emploi avec Karima Delli. Union de la gauche et des \u00e9cologistes.", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-32-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BERTRAND", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Xavier", 
        "nomListe": "SE BATTRE POUR VOUS !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-32-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ALEXANDRE", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Audric", 
        "nomListe": "FACE A L'INEFFICACITE DE L'ETAT, UNE SEULE SOLUTION : UNE FRANCE FEDERALE !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-32-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PIETRASZEWSKI", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "HAUTS-DE FRANCE UNIS", 
        "falc": "1-32-7-falc", 
        "pdf": "1-32-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Hauts-de-France"
  }, 
  "44": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_44", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FILIPPETTI", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Aur\u00e9lie", 
        "nomListe": "L'Appel In\u00e9dit", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "KLINKERT", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Brigitte", 
        "nomListe": "La force de nos territoires", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "F\u00c8VE", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Louise", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-44-3-falc", 
        "pdf": "1-44-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PHILIPPOT", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Florian", 
        "nomListe": "LIBERT\u00c9 !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "JACOBELLI", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "RASSEMBLEMENT POUR L'ALSACE, LA CHAMPAGNE-ARDENNE ET LA LORRAINE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MEYER", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Martin", 
        "nomListe": "Stop Grand Est, en avant l'Alsace !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "TYANE", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Adil", 
        "nomListe": "Agir pour ne plus subir", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ROTTNER", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Jean", 
        "nomListe": "Plus forts ensemble avec Jean Rottner", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-8", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ROMANI", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Eliane", 
        "nomListe": "Il est temps ! Pour l'\u00e9cologie et la justice sociale en Grand Est", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-44-9", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Grand Est"
  }, 
  "28": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_28", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LE MANACH", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Pascal", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-28-1-falc", 
        "pdf": "1-28-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BONNATERRE", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "NORMANDIE TERRE D'AVENIR", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "KERBARH", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "St\u00e9phanie", 
        "nomListe": "Pour vous, avec vous", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "JUMEL", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "S\u00e9bastien", 
        "nomListe": "Rassemblement de la gauche combative, r\u00e9publicaine et \u00e9cologiste, conduit par S\u00e9bastien Jumel, d\u00e9put\u00e9, soutenu par la France Insoumise, le Parti Communiste Fran\u00e7ais, le Parti Radical de Gauche, et des milliers de Normandes et Normands. La r\u00e9gion qui prend soin, la Normandie qui nous ressemble.", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-28-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BOULANGER", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "M\u00e9lanie", 
        "nomListe": "LA NORMANDIE NOUS RASSEMBLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-28-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MORIN", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Herv\u00e9", 
        "nomListe": "VIVRE LA NORMANDIE AVEC HERVE MORIN", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-28-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BAY", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Nicolas", 
        "nomListe": "FAIRE GAGNER LA NORMANDIE LISTE SOUTENUE PAR LE RASSEMBLEMENT NATIONAL", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Normandie"
  }, 
  "53": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_53", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LE CALLENNEC", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Isabelle", 
        "nomListe": "HISSONS HAUT LA BRETAGNE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DESMARES-POIRRIER", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Claire", 
        "nomListe": "BRETAGNE D'AVENIR", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DAVIET", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Christophe", 
        "nomListe": "un notre monde", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CADALEN", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Pierre-Yves", 
        "nomListe": "Bretagne insoumise", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ELAHIAR", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Kamel", 
        "nomListe": "tous unis contre l'islamophobie, agir pour ne pas subir", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BURLOT", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Thierry", 
        "nomListe": "NOUS LA BRETAGNE AVEC THIERRY BURLOT", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CHESNAIS-GIRARD", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Lo\u00efg", 
        "nomListe": "la bretagne avec Lo\u00efg", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CHAUVEL", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Yves", 
        "nomListe": "la bretagne en h\u00e9ritage", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "HAMON", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Val\u00e9rie", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-53-9-falc", 
        "pdf": "1-53-9", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PENNELLE", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Gilles", 
        "nomListe": "Une Bretagne forte, liste soutenue par le rassemblement national.", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CUEFF", 
        "numPanneau": 11, 
        "prenomTeteListe": "Daniel", 
        "nomListe": "bretagne ma vie", 
        "falc": "1-53-11-falc", 
        "pdf": "1-53-11", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARTIN", 
        "numPanneau": 12, 
        "prenomTeteListe": "Joannic", 
        "nomListe": "BRETAGNE RESPONSABLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-12", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CABAS", 
        "numPanneau": 13, 
        "prenomTeteListe": "David", 
        "nomListe": "DEBOUT LA BRETAGNE DEBOUT LA FRANCE !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-53-13", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Bretagne"
  }, 
  "52": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_52", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ORPHELIN", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Matthieu", 
        "nomListe": "L'ECOLOGIE ENSEMBLE, SOLIDAIRE ET CITOYENNE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-52-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LE BELLER", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Eddy", 
        "nomListe": "LUTTE OUVRIERE - FAIRE ENTENDRE LE CAMP DES TRAVAILLEURS", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "RIGAUDEAU", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Linda", 
        "nomListe": "UN N\u00d4TRE MONDE PAYS DE LA LOIRE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-52-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DE RUGY", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Fran\u00e7ois", 
        "nomListe": "LA REGION DE TOUS LES PROGRES", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MORAN\u00c7AIS", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Christelle", 
        "nomListe": "UNION DE LA DROITE ET DU CENTRE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-52-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BAYLE DE JESS\u00c9", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "C\u00e9cile", 
        "nomListe": "Debout les Pays de la loire-liste d'union", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-52-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GAROT", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Guillaume", 
        "nomListe": "Printemps des Pays de la Loire", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-52-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "JUVIN", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Herv\u00e9", 
        "nomListe": "POUR UNE REGION QUI VOUS PROTEGE-Liste soutenue par le Rassemblement National", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Pays de la Loire"
  }, 
  "76": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_76", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GARRAUD", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Paul", 
        "nomListe": "Rassembler l'Occitanie", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARTIN", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Myriam", 
        "nomListe": "Occitanie populaire", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DAVEZAC", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Luc", 
        "nomListe": "Bastir Occitanie", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PRADI\u00c9", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Aur\u00e9lien", 
        "nomListe": "Du courage pour l'Occitanie!", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "TERRAIL-NOV\u00c8S", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Vincent", 
        "nomListe": "Nouvel \u00c9lan pour l'Occitanie", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MAURICE", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Antoine", 
        "nomListe": "L'Occitanie Naturellement", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-76-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DELGA", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Carole", 
        "nomListe": "L'Occitanie en Commun avec Carole DELGA", 
        "falc": "1-76-7-falc", 
        "pdf": "1-76-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ADRADA", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Malena", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-76-8-falc", 
        "pdf": "1-76-8", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LE BOURSICAUD", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Anthony", 
        "nomListe": "Union Essentielle", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Occitanie"
  }, 
  "75": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_75", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DIAZ", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Edwige", 
        "nomListe": "Une r\u00e9gion au service de la France liste soutenue par le Rassemblement National", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ROUSSET", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Alain", 
        "nomListe": "Nos Territoires nos \u00e9nergies avec Alain Rousset", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-75-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PERCHET", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Guillaume", 
        "nomListe": "Lutte Ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-75-3-falc", 
        "pdf": "1-75-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GUETT\u00c9", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Cl\u00e9mence", 
        "nomListe": "On est l\u00e0 !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "THIERRY", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Nicolas", 
        "nomListe": "Nos terroirs notre avenir", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-75-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PUYJALON", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Eddie", 
        "nomListe": "Le mouvement de la ruralit\u00e9, r\u00e9sistons avec Jean Lassalle", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-75-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FLORIAN", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Nicolas", 
        "nomListe": "Liste d'union de la droite et du centre autour de Nicolas Florian", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DARRIEUSSECQ", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Genevi\u00e8ve", 
        "nomListe": "L'UNION FAIT LA REGION", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Nouvelle-Aquitaine"
  }, 
  "27": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_27", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FAUDOT", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Bastien", 
        "nomListe": "Le temps des cerises", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-27-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ODOUL", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Julien", 
        "nomListe": "POUR UNE REGION QUI VOUS PROTEGE Liste soutenue par le Rassemblement National", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MODDE", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "St\u00e9phanie", 
        "nomListe": "ECOLOGISTES ET SOLIDAIRES", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-27-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "THURIOT", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Denis", 
        "nomListe": "La R\u00e9gion partout et pour tous - Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ROCHER", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Claire", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-27-5-falc", 
        "pdf": "1-27-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "DUFAY", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Marie-Guite", 
        "nomListe": "Notre r\u00e9gion par coeur", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PLATRET", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Gilles", 
        "nomListe": "Pour la Bourgogne et la Franche-Comt\u00e9", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"
  }, 
  "24": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_24", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FOURNIER", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Charles", 
        "nomListe": "Nouveau Souffle Ecologiste et Solidaire", 
        "falc": "1-24-1-falc", 
        "pdf": "1-24-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FESNEAU", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Marc", 
        "nomListe": "Ensemble, le meilleur est avenir", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-24-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "NIKOLIC", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Aleksandar", 
        "nomListe": "Pour une r\u00e9gion qui vous prot\u00e8ge avec le Rassemblement National et alli\u00e9s", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BONNEAU", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Fran\u00e7ois", 
        "nomListe": "Plus Fort, Ensemble ! Avec Fran\u00e7ois Bonneau", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-24-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CL\u00c9MENT", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "J\u00e9r\u00e9my", 
        "nomListe": "D\u00e9mocratie \u00c9coLogique", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-24-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FORISSIER", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Nicolas", 
        "nomListe": "Union de la Droite, du Centre et des Ind\u00e9pendants", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-24-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MEGDOUD", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Farida", 
        "nomListe": "Lutte Ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "1-24-7-falc", 
        "pdf": "1-24-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Centre-Val de Loire"
  }, 
  "11": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_11", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BARDELLA", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Jordan", 
        "nomListe": "LE CHOIX DE LA S\u00c9CURIT\u00c9 LISTE SOUTENUE PAR LE RASSEMBLEMENT NATIONAL", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-11-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BERLINGEN", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "\u00c9ric", 
        "nomListe": "Liste AGIR POUR NE PLUS SUBIR de \u00c9ric BERLINGEN", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BAYOU", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Julien", 
        "nomListe": "L'\u00c9COLOGIE \u00c9VIDEMMENT", 
        "falc": "1-11-3-falc", 
        "pdf": "1-11-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PULVAR", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Audrey", 
        "nomListe": "ILE DE FRANCE EN COMMUN", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-11-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "PAILHAC", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Victor", 
        "nomListe": "Oser L'\u00c9cologie", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "P\u00c9CRESSE", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Val\u00e9rie", 
        "nomListe": "Ile-de-France rassembl\u00e9e avec Val\u00e9rie P\u00e9cresse", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CONTI", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Fabiola", 
        "nomListe": "\u00cele-de-France, \u00cele d'Europe", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BROT", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Lionel", 
        "nomListe": "FRANCE D\u00c9MOCRATIE DIRECTE, liste de Lionel BROT", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SAINT-MARTIN", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "Envie d'\u00cele-de-France", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ARTHAUD", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Nathalie", 
        "nomListe": "LUTTE OUVRIERE - FAIRE ENTENDRE LE CAMP DES TRAVAILLEURS", 
        "falc": "1-11-10-falc", 
        "pdf": "1-11-10", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "AUTAIN", 
        "numPanneau": 11, 
        "prenomTeteListe": "Cl\u00e9mentine", 
        "nomListe": "Pouvoir vivre en \u00cele-de-France", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "\u00cele-de-France"
  }, 
  "93": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_93", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BONNET", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Isabelle", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re- Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FELIZIA", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Laurent", 
        "nomListe": "LE RASSEMBLEMENT ECOLOGIQUE ET SOCIAL", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "VINCENZI", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Mikael", 
        "nomListe": "Un N\u00f4tre Monde", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GOVERNATORI", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Marc", 
        "nomListe": "L'ECOLOGIE AU CENTRE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "LAUPIES", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Val\u00e9rie", 
        "nomListe": "Zou! la liste qui vous d\u00e9barrasse du syst\u00e8me", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARIANI", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Thierry", 
        "nomListe": "Construisons la r\u00e9gion de demain liste soutenue par le Rassemblement National", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-93-6-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CHUISANO", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "No\u00ebl", 
        "nomListe": "RASSEMBLEMENT DE LA DROITE REPUBLICAINE DEBOUT LA FRANCE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GUERRERA", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Herv\u00e9", 
        "nomListe": "OUI LA PROVENCE !", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "1-93-8-acc"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MUSELIER", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Renaud", 
        "nomListe": "NOTRE REGION D'ABORD", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"
  }, 
  "94": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_94", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "FILONI", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Fran\u00e7ois", 
        "nomListe": "Les n\u00f4tres avant les autres liste soutenue par le Rassemblement National", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GIACOMI", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Antoine", 
        "nomListe": "CORSICA FIERA", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "MARCANGELI", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "UN SOFFIU NOVU - UN NOUVEAU SOUFFLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "TALAMONI", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Guy", 
        "nomListe": "CORSICA LIBERA", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SIMONPIETRI", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Agn\u00e8s", 
        "nomListe": "ECOLOGIA SULIDARIA", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ORSUCCI", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Charles", 
        "nomListe": "CORSE, TERRE DE PROGRES", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "SIMEONI", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Gilles", 
        "nomListe": "F\u00c0 POPULU INSEME", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-7", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "ANGELINI", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "Jean-Christophe", 
        "nomListe": "AVANZEMU", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-8", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BENEDETTI", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Paul-F\u00e9lix", 
        "nomListe": "CORE IN FRONTE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-9", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "STEFANI", 
        "numPanneau": 10, 
        "prenomTeteListe": "Michel", 
        "nomListe": "Camp\u00e0 megliu in Corsica - Vivre Mieux en Corse", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-94-10", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Corse"
  }, 
  "84": {
    "url": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/elections-regionales-2021/ajax/1_listes_rg_84", 
    "listes": [
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GILL", 
        "numPanneau": 1, 
        "prenomTeteListe": "Shella", 
        "nomListe": "UNION ESSENTIELLE", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-1", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "GREBERT", 
        "numPanneau": 2, 
        "prenomTeteListe": "Fabienne", 
        "nomListe": "L'\u00e9cologie, c'est possible! Avec Fabienne GREBERT", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-2", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "1-84-3-falc-acc", 
        "nomTeteListe": "GOMEZ", 
        "numPanneau": 3, 
        "prenomTeteListe": "Chantal", 
        "nomListe": "Lutte ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-3", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "BONNELL", 
        "numPanneau": 4, 
        "prenomTeteListe": "Bruno", 
        "nomListe": "AURALP, La majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle avec Bruno BONNELL", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-4", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "VALLAUD-BELKACEM", 
        "numPanneau": 5, 
        "prenomTeteListe": "Najat", 
        "nomListe": "L'alternative en Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes avec Najat Vallaud-Belkacem", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-5", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "WAUQUIEZ", 
        "numPanneau": 6, 
        "prenomTeteListe": "Laurent", 
        "nomListe": "Laurent Wauquiez - La R\u00e9gion avec toutes ses forces", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-6", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "OMEIR", 
        "numPanneau": 7, 
        "prenomTeteListe": "Farid", 
        "nomListe": "AGIR POUR NE PLUS SUBIR", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "0", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "CUKIERMAN", 
        "numPanneau": 8, 
        "prenomTeteListe": "C\u00e9cile", 
        "nomListe": "Ensemble pour notre r\u00e9gion", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-8", 
        "pdf_acc": "0"
      }, 
      {
        "falc_acc": "0", 
        "nomTeteListe": "KOTARAC", 
        "numPanneau": 9, 
        "prenomTeteListe": "Andr\u00e9a", 
        "nomListe": "Liste Rassemblement national avec Andr\u00e9a Kotarac", 
        "falc": "0", 
        "pdf": "1-84-9", 
        "pdf_acc": "0"
      }
    ], 
    "name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"
  }
}